螢幕選擇

自己想買個新螢幕
但係又唔想去到好貴
大概預算三千零蚊
我自己電腦配置係i5 8400 + RTX2070